晚晚夜汗好勁 訓五分鐘已經濕晒

今年唔知咩事 夜汗好頻密 幾乎係一訓著個下就開始流

試過訓著十分鐘左右起身 已經濕晒 坐起身睇 大腿小腿d汗仲流緊出黎 身同被都係臭汗味 焗住夜晚去沖涼

驗晒血 抽埋痰 照埋肺都冇事 有冇過來人可以指教下 係咪有咩暗病

淋巴癌？

我都係

驗血驗唔驗到

咩情況

開冷氣瞓啦

24小時開住

開大啲

有冇睇過中醫
我之前試過 冇你咁嚴重

陰虛

熄左冷氣瞓瞓下濕到醒，平時都好大汗

係咪無乜性生活？

同問
日頭都好大汗

會唔會成日肚餓同瘦得好快？可能係荷爾蒙分泌出事喎

想聽下

無開冷氣？

你個情況持續左幾耐？屋企人會唔會都有？
可能有機會係甲狀腺素過高
甲狀腺素過高嘅人好難瞓
果人有時好熱 好攰 出好多汗
嚴重啲會手震

我就冇你咁嚴重，不過每朝一瞓醒張牀都會濕濕地，本身個人好容易出汗，行兩步路都成吉斯汗打仔咁，聽講飲啲涼茶會好啲。

人虛有盜汗， 睇中醫

驗過甲狀冇事 但有手震

我都成日發夢俾暗戀既對象屌 第二朝上身同下面都濕晒

咁大個連登有冇人幫到手

未摸就濕哂咁淫底

血癌

有無久咳未癒？

早幾個禮拜睇醫生，佢話夜晚勁流汗，加上咳得勁，有可能係肺癆